勇武們，HSBC 都係紅底公司

自HSBC比中國平安收購左之後，都係一間紅底銀行！

tui

講到紅大把公司紅過HSBC啦
Pacific Coffee無人搞?

搞左d共狗親生仔先

睇新聞啦....hsbc 俾具萊德增持，股份超越平保....已經變番單一最大股東

風向撚
有咩紅得過國企

拉

其實最近blackrock做左最大股東，仲大過中國平安
麻煩出post前都睇下新聞先亂講野

拉

負皮

共狗係惡意收購，但入唔到board 無話事權
咪亂up

係撚紅底
揸住7%股份 就係收購左
你發撚夢

睇清楚喇

On9

pull

屌你老母啦 亂帶風向 鬼

負皮啦 仲有亂鳩咁爆 只會俾人有多個借口

弱智仔知唔知咩叫收購呀

Hong Kong Bank

Block and thx

佢紅 咁佢有冇炒人 有冇出埋d咩止暴制亂on9 言論

不如逐間黎先，老實講邊打到咁多，確定係中資既如中銀，建行咪打囉

假如其他非支資股東加埋，多過平保，就唔算紅底
相反，就算最大單一股東係英資，假如其他小股東係紅資加埋多過英資，一樣係紅底

auditor表示 黑人問題 咁已經叫紅？ 搞掂其他真紅底先啦

中國建築啦，貪左咁多錢走

小心風向撚

收皮啦，揸7%算紅底（雖然係第二大股東）。香港上市公司好多間都有中資揸幾個%，長實和黃都係，使唔使燒埋所有李嘉誠啲鋪，長實起嘅樓同商場？

政見不同無問題
佢無出賣港人

係啊 全港咩公司都俾你地搞哂

咁都叫紅底
咁照你邏輯有瓦努阿圖人買滙豐股票就等於滙豐就係瓦努阿圖公司？

利申：對股票同埋金融市場零認識有錯請指正

紅底同中資兩回事
唔好亂搞

大家想多個朋友定多個敵人做之前要自己摸清楚

唔好比人帶風向，大家都係有獨立思考既人

咁國泰都係啦

咁你仲推？
擅用不推文啦

暴徒

行動力非無限

中共國企都未搞晒咁快想轉到全搞呀？我們不是暴徒

傻西
收購左少少
就屈人紅底

隻隻股票都俾國企買左少少
又要去破壞
咪好唔得閑

係都國企
唔好咩人都搞
叫人搞hsbc有咩居心

又唔係全資收購，非首要目標

嫌敵人唔夠多？

係，唔該睇下新聞

政見冇可能一樣
清醒小小啦 咁洗唔洗搞哂藍屍屋企？

膠都費事畀

唔記得左

Pull

不推文

on9 咁撚得閒自己組隊去

可以無視風向撚

樓主係未鬼
帶風向叫人搞獅子銀行

垃圾Post 亂帶風向
拉

屌你老母要搞都搞個有中國2個字係頭既銀行先啦

記住獨立思考，唔好俾人帶方向

不要這樣做！！
Hsbc 係英資公司
對凖翻美心集團 放向公司

P牌無得負皮

出post之前，請先用互聯網查一查

邊度收購左呀

On9 首要目標係國企

出post前請做功課

對準政權啦

Hsbc 可以收購？條款得？

On9 不推文

阿sir 原來想我地失焦 我地會對準政權放心

好多風向撚想人無分別攻擊

小心小心

樓豬係鬼

係咪以為上海匯豐銀行個名就係紅底

咁搞笑嘅你

健行農行交行招行你又唔提 呢啲共產黨幾多percent股份啊

轉移視線都咁低質

大把中資國企唔搞，搞hsbc做乜？

hsbc排都排隊尾啦

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

你條撚樣想帶風向呀

建行 交通銀行一定衰過HSBC

如果照你噉講有咩銀行係唔紅底

拉，大家要清醒d,唔人地講咩就信

華潤唔係國企 係央企
即係直接under 黨
而Pacific Coffee 係100% 華潤

唔識就唔好衝出黎柒啦

匯豐從來都冇搞過其他示威者亦都冇出賣過其他人

屌你老母
又帶風向咪撚推

收皮啦 亂帶風向

【逆權運動】滙豐主管逐一點名 被質疑是施壓 發言人：尊重員工對社會議題有自己看法
【新增回應】金融界繼續聲援逆權運動，下周一的「三罷行動」有不少人響應，不過亦有機構威脅員工當日不准罷工，除了一如預期的中資機構施壓，英資滙豐有主管今日點人頭統計下周一上班人數，亦嚇怕同事。
有滙豐職員向本報表示，很多前線員工有意參與罷工，而報章報道亦得知高層「似無乜所謂」，豈料有部門主管今午突然「逐個逐個問8月5號你返唔返工」，變相嚇怕員工，令他們不敢表態，該名員工指，「最後我望過嗰張紙，無一個話會唔返工」，並指得悉其他分行同事亦有同樣遭遇。
他續指其部門約有60名員工，遍佈不同年齡層，本來約有15至20名同事會參與罷工，但經過今午事件後，恐怕會少一半人參與。被問到會否堅持罷工，他說，「有啲同事會選擇嗰日拎AL（年假），有啲會選擇盡量配合，如果到時塞得好緊要，咪喺個站頭幫手塞吓，但都會有返工嘅動作」，而他亦會選擇請年假，因為「與其衝出去俾水炮車射，倒不如全力搞三罷」，坦言會擔心抽後算賬，因為「問得就空穴來風，未必無因」。
據了解，有部份主管為了確保有員工罷工後，部門或分行仍有最低人手協調運作，才有點名行動，但行為卻嚇怕員工，而實際上滙豐管理層容許周一員工彈性上班，被認為其實是默許罷工行動出現。
滙豐發言人就上述事件回覆查詢時表示：「尊重員工對於社會上不同議題，有自己的看法。滙豐的首要考慮是員工的安全，以及對客戶的服務。」
興證國際疑向員工施壓
另一方面，中資金融機構則向員工施壓，甚至有公司明言若下周一不上班，會被即時解聘。興證國際向員工發電郵，指員工若未得到批准而擅自不到崗，以及在工作時間參與未經批准活動的員工，會被視為嚴重違反公司制度，公司會採取相應的紀律措施。
有不願具名任職興證國際的消息人士指，中資金融機構對員工施壓不是新鮮事，形容公司開始警覺有大型社會運動後，大家都感到有壓力，指行前一步需要勇氣。他指，收到不少行家指任職的中資機構有類似情況，認為向員工施壓不是個別現象。
他指佔中時已有出現相似情況，今次和上次一樣出現相似壓力，只是形式不同。他指，今次的逆權運動和佔中時相較，有更多金融界人士參與，「即使係出咗email，大家都會照做，雖然大家預咗會有說話聽或者會出事。」他透露佔中期間公司有召開大會，又要求員工參加反佔中遊行，但這個情況在今次反送中未有出現。
他稱今次金融界人士較上一次走得更前，反政府人明顯更多，民間力量更大，可說是全城行動。他又指，任職中資行港人以及海外回流的內地人，大多思想開放，未必會支持政府，但公司內部有潛規則，不能把一些議題放上枱面。興證國際則未有回覆。
另外有消息指，莊士地產有人口頭向員工表示，若「如果星期一唔返工，即炒。」本報致電莊士地產代理副總經理陳慶光查詢有關消息，他回應指，未聽聞過上述事件，對於周一大罷工行動，集團亦未有作特別安排。

其實目一來講hsbc算係咁
而且你考慮佢有本地7成人口以上生意
唔好亂搞

［內幕消息］滙豐炒高層真相，中共殺雞儆猴，

首先，最近兩位滙豐最高層相繼離職，我夠膽講100%係政治原因，完全唔關咩工作能力事。（有媒體話係因為重大投資失誤....搞笑咩....）

真正原因，簡單講，係同中共有直接關係，但唔關咩4000億事。

中共過去十幾年，極為進取地追求經濟增長，中間當然有數之不盡咁多的利益輸送，銀行業係直接受惠。中共與香港各大銀行之董事會高層的關係可以話係千絲萬縷。你根本想像唔到中共手上有幾多銀行業董事會成員的黑材料。

而今次中共逼滙豐董事會炒人，一來係要追究之前滙豐有份幫美國司法部搞咗一份可用來起訴華為公司的材料，最終間接導致華為的孟晚舟在加拿大被捕。

二來中共今次係要清晰地俾所有銀行業董事會及高層知道：你企喺中央嗰邊，定係同錢作對嗰邊？（所以呢兩日幾間銀行相繼登報紙向中央表明效忠，內容極之嘔心。但無計，唔會同錢作對。）

狠人多年銀行經驗，都跟過好多內地的大客，中間有啲私底下都成為咗好朋友。仲記得早年有一次同一位內地上市公司的一位股東食飯傾偈，佢計劃緊全家移民，打算放啲股份套現，佢話：「當我有這個打算時，賣了少量公司股份，馬上就收到中央官員電話，要求我一天之內買回股份，否則後果自負。並且警告我，如果不想坐牢，就不要繼續申請移民。」

佢呢番說話，我好深刻，一直記住咗，每次再見啲內地企業嘅老闆客，我都會有種可憐佢哋嘅感覺。冇錯，佢地名義上有好多資產，但係喺中共政權嚴密監控之下，佢哋唔係真係過得咁開心咁自在。所以幾乎全部我認識嘅內地有錢人/官員，可以的話，佢哋嘅屋企人全部都會移民離開中國，佢哋都唔想自己嘅下一代活喺呢個提心吊膽嘅國度。

依家香港愈來愈似大陸，中共選擇咗更嚴厲打壓香港人各方面的自由，今次選擇先打壓航空業及銀行業，企圖令大家唔敢再發聲，亦試圖孤立同分化還在抗爭嘅香港人。

依家每次政府記者會都大打經濟牌，又話示威者搞亂香港，影響香港經濟，其實真正始作俑者係背後的政權。（之前金融業同路人發出的聲明都已經討論過）大格局咁睇，中央已經全面反攻，政府拉攏商界表態轉移經濟差焦點，嘗試重新喚醒香港人追求安穩賺錢嘅基因。（好多香港人卻唔會知道賺快錢嘅代價係用香港下一代人嘅前途黎換的。）

我希望各位同路人都更警醒，呢刻我地一定要團結，唔可以再中計，我哋依家首要做嘅，係要回歸法治、自由同民主，因為呢三樣嘢先係安穩經濟嘅基石，亦係香港一直以來成功對抗多次經濟挑戰嘅最大優勢。

最後強調多次，金融業同路人和廣大市民齊心推動香港全面發展，五大訴求缺一不可！永不割蓆，齊上齊落！香港人，加油！

Push

無必要搞

想轉移仇恨? 拉

阿蛇近排係咪好攰呀

唔好推啦，鬼黎架

唔好俾人帶方向！要爆全部都有中資背景，無可能咁

滙豐炒逆權外判工 400人聲討
【本報訊】白色恐怖蔓延至銀行業。滙豐銀行外判員工梁禮邦疑因月初設街站招募業界人士籌辦工會，數日後即被滙豐解僱。他昨晚於中環遮打花園發起集會，反對滙豐打壓並要求復職，大會指約400名市民聲援，包括職工盟、工學同行等勞工組織成員。
相關新聞：民間記招轟警黑勾結 失保護市民功能

月初籌辦工會 拒公司利誘
梁禮邦稱，被滙豐解僱後，外判公司曾安排他任職另一機構，待遇與原本職位相若，以換取他放棄組織工會和對外公開事件。他拒絕並要求復職，卻被迫放無薪假期，現只靠積蓄度日，但仍不放棄籌組工會，暫獲20名金融及銀行業界人士響應，未來會正式註冊成立。

梁批評滙豐利用外判制度逃避僱主責任，他指，隨着國企中國平安入主成最大股東後，滙豐已淪為中資企業，不排除解僱壓力來自中共，透過剝削僱員參與和組織工會，阻止更多人響應反送中運動，變相是政治打壓。

職工盟總幹事蒙兆達昨現身力撐，讚揚梁面對利誘仍不放棄公義。他指中資機構早已對港伸出魔爪，利用經濟影響力，收窄職場言論自由，迫令員工為保飯碗噤聲。他強調工會扮演防火牆角色，保障港人罷工權益，建議立法規管僱主歧視員工政治立場，以言入罪應視為不合法解僱。

任職金融業的馮先生直言行內文化向錢看，內地帶來機遇收賣人心，但今次卻被梁的勇氣所感動，「想多謝佢踏出第一步」，亦認同有必要成立工會，增加員工議價能力，爭取落實標準工時等權益。

放過佢 宜家大股東係貝萊德

block

你老母就紅底
當我地戇鳩架咩死3毛狗
拉

咁Fanning咪死得好慘？
比人炒完之後外資又做返大老細

滙豐報章刊登全版廣告譴責暴力 促維持法治以溝通和平解決社會分歧

反修例爭議持續，滙豐集團今日（22日）在多份報章刊登全版廣告，強烈譴責任何暴力及破壞社會秩序的行為，又指維持法治對香港獨特的國際金融中心地位不可或缺，支持以和平方式尋找解決之道。

滙豐集團今日以「滙豐呼籲 以溝通解決分歧」為題，於報章刊登廣告，指滙豐作為扎根香港的企業，非常關注近期發生的社會事件，強烈譴責任何暴力及破壞社會秩序的行為。文章又指，社會穩定和沉著應對各種挑戰的特質，一直是香港賴以成功的基石。

維持法治對香港獨特的國際金融中心地位不可或缺，所以我們全力支持以和平方式尋找解決之道。

文末滙豐亦強調，期待在和平、繁榮穩定的香港繼續發展，並為中國經濟的未來作出貢獻。

屌我自己正ON9...俾錯正評
成街都係中支 幾時先到HSBC?

想帶風向？ 不了

開完貼就消失，呢條友想點都估到

搞唒中資先啦 大把未搞

騰訊擬助貝萊德拓內地市場
騰訊（700）據報與全球資產管理公司貝萊德集團洽談，協助貝萊德加強進入中國市場，包括引入投資模式到中國，以及共同研發風險管理系統。《華爾街日報》引述消息人士報道，貝萊德與騰訊在過去一年多次接觸，尋求在中國立足的方法，初步探討如何將貝萊德的投資工具及模式，廣泛建立於中國的投資組合，但有關討論只是初步階段。消息指，騰訊是潛在中國合作夥伴，貝萊德亦正與其他企業接洽。

報道指，貝萊德內部亦正探討如何透過騰訊發展業務，包括共同開發貝萊德的財富平台「阿拉丁」。消息人士又指，貝萊德競爭對手領航集團早前與螞蟻金服合作後，已加強進入中國步伐，正鼓勵員工增加與騰訊聯繫。

垃圾

blocked.

打佢老母臭閪

on99大把明顯紅嘅公司未搞搞呢啲
話唔係mon post狗都冇人信

無腦既人想我地一樣咁無腦

滙豐王冬勝：不應鼓勵和容忍任何暴力行為

乜撚野「勇武們」 ，然後留低一句就消失
一睇就知唔係自己友
收皮啦mon post狗

弱智仔 不推文屌柒

拉 請善用不推文

on9

on79

上面班傻西係咪昏迷左幾個月?
班董事奶共奶到出晒面

搞銀行太難睇同危險，咪鳩。

要搞都搞左中字頭先
直接去搞中國平安唔好？

推！
唔好放過任何紅

永久blacklist

食屎啦
建議你睇下隔離po個中資bank list

不推文啊

樓主係咪鬼

認清主要敵人

裝修行動要停呀
而家大部份市民都未接受到
主力做文宣 俾啲空間市民去消化

爭取更加多民意 唔係用暴力嚇走支持者

哦 原來奶共就要搞
奶黃就懲罰

手足要冷靜
唔好俾五毛帶風向

真係以為自己攞正牌幫人裝修

m 記都冇人搞啦

Blocked 風向狗

死五毛

拉

On9 完味樓主

屌

真係吹風吹到

屌你老味紅底紅底，集友係福建幫既都未搞

幾撚時輪到港英遺物HSBC呀

BTW其實係咪好多人唔知集友呢間野以前係中銀旗下

又block多條on9仔

一齊block 風向狗

Blocked
拉

可能因為個logo紅色

屌你老母啦

我唔該你唔好搞咁多舖頭住啦

對準奶共奶到賣港嗰啲先啦

拉

五毛又鳩吹風

你有無睇新聞？ 琴日貝萊德又成為左最大股東喇

Mon post狗，係咪唔識睇財經新聞？

Blocked
你以為連登個個都無腦 咁容易被人帶到風？
番屋企訓啦你

樓主死全家

Mon po 9嚟

on99

亂咁up

樓主係鬼
你以為連登人真係唔用腦諗野

on9 咪搞hsbc

拉

大家記住不推文

五毛又鳩吹風
單機啦你

Dllm死五毛